［緊急任務］明天早上九點，東區法院聲援被起訴義士

如果咁都告得入，就任何人唔需要任何證據都可以告暴動
到時和理非都係暴徒！

明日之後，然後仲有今個星期密麻麻既行程等住大家

Tg:

『每日早晚 堅持下去』

目前遊戲難度：法律失效級
(政府、警方及黑幫已將法律移出遊戲﹐任何法律相關之發言皆為騙局)

外交狀態：旅遊警示級

［主線任務］進度：0%
撤回惡法（未達成）
釋放被捕義士（未達成）
撤回暴動定性（未達成）
成立獨立調查委員會（未達成）
實行雙普選（未達成）

［緊急任務］
2019/07/31 (09:00 東區法院) 聲援被起訴義士

［每週任務］
2019/08/02 (19:00 遮打花園) 公僕仝人 與民同行
2019/08/03 (14:30 旺角) 五大訴求 旺角遊行
2019/08/04 (13:30 將軍澳, 16:00港島西) 一日兩埸大遊行
2019/08/05 (00:00 全香港) 全港大罷工&七區同時集會

［支線任務］
成立民團打擊黑社會（未達成）
撕一貼百連儂牆（穩定進行中）
追究黑警合作（進行中）
信用評分機制文宣（因應情況轉為主線）
狙擊何妖（已達成）

聽日既判決好撚關鍵
告唔入，係強心針
告得入，大家往後all or nothing

Push

倒不如…

得罪講句，白宮聯署十萬左好多次
美國佬到而家都冇行動，靠唔住
簽我都會繼續簽，但千祈唔好打算依賴外國
自己香港自己救
聽日判決，我地既聲援最最最直接
比自己人睇到義士唔係condom
比對家知道我地唔會屈服係恐怖統治之下

推

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

慢慢黎，香港人和理非左咁多非，今次反送中已經係急速進化
我明我地時間唔多，不過有時慾速則不達
睇下聽日判決會係點
三權分立最後一道防線會比一個點既答案我地
我相信會改變好多人

push

推推推推推推推

你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…
啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

係政治潔癖
佢地唔係愛和平，只係膽小怕犯法
若果有一日社會共識係法律失效，呢班人一樣會打得好狼死
元朗黑幫係一個好好既例子，知道保證唔會被起訴，就可以無後顧之憂咁打

聽日唔係判罪，只係排期

謝指正

守葵芳要緊

唔係話唔守啦咩？

唉，10萬人上街好明顯係為咗~

，而~

唔夠數正正代表到一般腥講人（唔算真．香港人）唔想升級，難聽啲講「和理非」遊行／集會住先、甚至「袋住先」

有人係怕事，都有一班真係無知
所以文宣唔可以停
共產黨果套洗腦手法好值得我地學習
要「再教育」身邊既人

幾點要到？？八點半？？

拜託
無論結果係點
一定一定唔可以做任何渺視法庭既野

FYI
西灣河東區法院 一日遊 - 必讀需知

Thx bro

仲有8個鐘！

pish

聽日只係提堂
連問你認唔認罪都未有
係唔會咁快有判決嫁(分分鐘仲要上地院排期...)
大家冷靜啲先

不過聲援都係要去

先前有巴打指正左我了
亦都好多謝你

麻包袋